$5000相機介紹(新手入門)

主要都係去旅行 影景 新手唔識影相 求推介(唔要dc機)感謝各位

canon啱晒啦

買機送技術

咁sony有冇推介??

咪撚理條含撚貓啦

菲林機fm2、k1000，平過玩數碼，迫你學影相。